介唔介意男朋友成日昅女

有女女跳屎忽舞露成半個屎忽，叫左佢睇少的，仲扮望其他野😭明白有個屎忽睇好吸引，但駛唔駛係我面前咁既樣 睇😒😒😒😒😒😒

一齊睇

做乜要阻止佢變翻直?

唔睇先奇

睇得多有抗體！

我都明 但5開心成日諗起

Gay

都岩

5你老母

唔囉

一齊睇咪得
討論下邊條女個屎忽大
邊個好屌
邊個大波
邊個裝假狗